正式啟動

諗起當年佔中個個話過火
而家又話咩要顧民意咩光環嗰啲可以返去含撚